開始要叫社會賢達做野

政府能夠成功管治 除左有黑警幫佢地打鳩示威者
仲有一系列認可政權嘅人協助佢地
呢班人一向都係好冷漠 默默做佢地角色
但如果佢地都出黎反政府 效果可以好犀利

例如雨傘時政府都搵大學校長落場
如果而家學生個個寫信俾校長施壓
叫佢認同五個訴求
如果撼動到佢 轉頭一齊向政府施壓 結果可以好唔同

宗教力量如是 如果唔係叫多教徒出黎
你信教區或教會大佬會唔會咁大聲？

所以 無論係你老細 定你校長 領隊 教練 名人老母
真係要多啲平時係所謂「中立持平」嘅人出黎
令佢有更大管治危機

第一波 巴打們係時候搞吓你地大學校長
聯署！交信！甚至靜坐！
叫佢地一齊出聲 唔好撚縮！

今次好成功 多得班傻狗，好多宗教都願意落地幫手同出聲
要令更多有社會地位既人出黎講野

推